[真相?] 8月31日 黑警處理屍體方法

本文章只是推論。

假設8月31日真係有示威者/路人死左。

立即包圍死者、極重傷者，用盡一切辦法阻止影片產生。

清場封站，將所有記者、非涉事警員移離，將知情人士減至最少最少。

將屍體、重傷者收好，例如大型箱、大型袋，可以係裝黑警防具的箱袋，以便搬運及掩人耳目。

消防救護到場，只見傷者不見死者。

極重傷者不送醫院，防止有人失救。

將傷者、大型箱一同運往荔枝角站。

傷者上白車、大型箱上警車。

之後可以將屍體掉落街，就傷墮樓意外，警方仲可以通知埋死者父母。

掉落海，墮海意外。

直接堆填區，就係失蹤人口。

咁樣處理，知情人士可以控制到二十人以內，全部狗，一定無人會爆、敢爆。

沒有其他公職人士會知，例如消防、救護、醫護人員。

太子、荔枝角站的cctv 一定已經洗曬。

真相就咁石沉大海。

推1

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推2

Push

要太子, 荔枝角站附近鋪頭cctv

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

推

要留意當晚大型裝置

臨時臨急應該用防具箱裝。。。

堆3

掉落街要抬屍上大廈再掉，咁大型嘅工程應該有cctv影到，當年陳同佳都係比cctv影到佢搬喼

可能掉落街

可能掉落海

可能掉落堆填區

Who knows

我無嘢講

推... 有冇家屬可以交代下

家屬可能已經有狗通知左，你小朋友係自殺。連負責通知的狗都唔會知真相。

或者過左72小時，當失蹤人口，不過係永遠失蹤。

就咁放係地都得
唔係話有人住果頭聽唔到跳樓巨響

「院方9月2日亦曾澄清，經核實廣華醫院殮房紀錄，並無任何遺體涉8月31日事件。據了解，紀錄顯示殮房內相關日期的死者均逾80歲。」

如果死者係喺醫院以外嘅地方死，
遺體係會直接送去公眾殮房
喺醫院死先會送去醫院殮房，

即係話如果當晚有人喺太子地鐵站當場死咗，遺體係唔會送去廣華醫院殮房，
所以廣華醫院殮房係唔會搵到當晚被打死嘅人嘅遺體

但唔知點解會傳消息叫人查廣華醫院殮房
而且仲被用黎作為冇人死嘅證據

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

個個講林鄭撤回，但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

其實我信佢地真係會咁做

一定唔會送到過醫院，醫護人士普遍黃，一定會爆

平時普通人就話難處理屍體
黑警要搞容乜易
光明正太車去新屋嶺埋屍都仲得

再唔係就用之前比人影到嘅深圳河秘道直接送中

黑警有咩做唔出

現在應該呼籲 3單死傷附近食肆、車cam 睇番相關時間紀錄，睇下有無可疑人搬咩、製造咩所謂證據

求下大家聯絡身邊人 有資料要盡量搵 我地無權力時 證據要慢慢拼湊出黎。

見到就死的都唔會救，送到醫院先死，都係入黑警數。

幫推依條呀 要搵真相呀

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

還我 831 真相！

黑警死全家

死黑警

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

當日live 有冇影到荔枝角現場？

送去新屋嶺
第二朝再經文錦渡過關返大陸

唯一可能係大木裝即運即走

連地鐵職員都唔知

大木箱

push

連太子的狗都未必知真相

支持你估，估到佢攞真相出嚟

配合埋加拉嘅人
係唔會畀記者影到+講到身份

造就數十以至過百嘅「暫時」失蹤者
嚟掩蓋「死亡」失蹤者

連親手打死人的狗都未必知自己打死左人，可以係有白衫推走佢，然後話有其他伙記急救，其實係搵d 熟人私了件事。

運返大陸係咪都得

好黑暗

可能真係要搵d緊既靈媒先攪得掂。
仆街肯定有死人，
如果無死，個條友一定澄清。

死者家屬安危？

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

推呀屌

推到有cctv

👍🏻

運返大陸可能要過X光機

可能會有關員知，同埋大陸人都係人都有機會爆

可能係扮建築廢料，送左去堆填區

以香港堆填區流量，三兩日已經冇可能堀得返出嚟

比我炒車。

家屬朋友都一定冇事，因為個小朋友係自殺，或者係失蹤

其實咁多日真係冇人識片中人定已經準備好爆料但係要一次過嚟?

pish

下一個就係劉天成

去到次國家級危機
我覺得有機會

>>極重傷者不送醫院，防止有人失救。
送那裡?

無論點都要黨鐵拎cctv出嚟，洗左又好做假剪接左都好，如果係假嘅我相信係會搵到破綻

之後可以將屍體掉落街，就傷墮樓意外，警方仲可以通知埋死者父母。

掉落海，墮海意外。

條屍根本唔見得光

佢一定唔知，愈多人知愈多手尾

當佢死人咁放入箱

CCTV直上九龍灣黨鐵總部 而呢條友係車務總監 佢一定知

乜都唔會有，死無對證

運去火葬場秘密火化咪得

可能做法姐，大陸都好多高官會俾人揼落街

一定要拎到cctv

以推理黎講
呢個角度我覺得可以列入假設

咩都有可能

而劉天成831之後果日就咁撚急跳出嚟同人講唔會有CCTV片 佢唔知點解會咁撚緊張 果時都未有人問黨鐵拎片 而條友就衝出嚟利申左先

up

我要睇cctv

咁要睇你地仲信唔信死因庭
條屍一見光就要開死因庭
除非全部相都造假
或者夾埋法官

其實啲cctv唔係比手足佢地打爛哂咩？仲影到咩咁？

極大可能

cls

cctv係最大嘅提示

那麼朋友， 家人呢？

死因庭都係睇客觀證據 但證據都無

心好痛

咁咪姐係三五成群入面啲童黨

我意思係依加冇家屬出聲，會唔會已經受到監控？

三位紅色就係死人or 極重傷者

諗起1987年韓國六月革命都係有個學生被政府滅口而出現。

人命黎架

只要有齊全港地鐵站既cctv 一定查到

邊個負責將死人案件定義為”意外”? 一般自殺案件不用上死因庭、比法醫驗

仆街啦屌

去左報失蹤人口，點證明個小朋友死左，甚至係比黑警打死？

殺左人可選擇隱瞞，
呢單野係警方咁耐最嚴重嘅鑊，唔可以放過，
可以做d咩嘢迫港鐵交出cctv??
等頭七太耐

仆街

希望唔係真

班消防，黨鐵職員，明明唔關佢地事
為左份工，一齊做同謀，以為將來揭發之後唔會上身
越牽涉多人，越大機會將來爆出來（除非被自殺）
睇下班天真傻仔幾時報應

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

消防地鐵職員都未必知

我好希望所有手足平安無事，但係克警既濫權濫暴大家有目共睹，呢個情況真係有可能發生

希望知道當日受傷、受影響或者經過既手足，搵律師們一齊勒令黨鐵交出cctv，還原831太子站真相

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，Whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

應該係搵e幾日死左既人既家人 問下佢地係唔係由8月31就唔見佢
唉

自從lan線自殺個單野之後 諗落黑警殺人係絕對有可能

就算真係delete 左，都要迫佢認，要全世界知佢提早delete

死無對證

拎擔架 個兩個知

有冇可能有荔枝角商戶嘅CCTV影到黑警搬木箱。。。

手足們幫手推，推到黨鐵肯公開真相

好似差唔多所有死亡個案都要確定左死因先可以再處理

哪些死亡個案須向死因裁判官報告?
依照死因裁判官條例，共有20類死亡個案須向死因裁判官報告（見附錄I）。當獲悉死亡個案時，任何有責任呈報死亡個案的人士（見附錄II），均應盡速向死因裁判官報告。

附錄I - 20類須予報告的死亡個案
醫學上未能確定原因的死亡
死者死亡前14日內並無得到診治(死亡前已被診斷為有末期疾病的患者除外)
意外或受傷導致的死亡
罪行或懷疑罪行導致的死亡
施用麻醉藥導致死亡，或在接受全身麻醉期間死亡，或死亡在施用全身麻醉藥後24小時內發生
手術導致死亡，或死亡在大型手術後48小時內發生
職業病導致死亡，或該人的死亡與其現時/以往的職業有直接/間接的關聯
死於胎中的個案
孕婦在產嬰/墮胎/流產後30日內死亡
主因不明的敗血症導致死亡
自殺身亡
受官方看管時死亡
在具有逮捕或拘留的法定權力的人履行職責的過程中死亡
在政府部門的處所內死亡，而該部門的公職人員有法定的逮捕和拘留權
法例指定的某類精神病人在醫院或精神病院內死亡
在私營照料院所內的死亡
殺人罪行導致的死亡
施用藥物或毒藥導致的死亡
受虐待、飢餓或疏忽導致的死亡
在香港境外的死亡，而屍體被運入香港

Dklm

咁睇係該名/數名義士係堆填區了。

我地要真相！！

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

仆街黑警我地要真相啊

打死人的狗未必知自己打死人

搬義士的救護都未必知自己搬緊死人

消防救護到場之前，死者已經被收好

有post爆左港鐵職員被逼掂兇器

荔枝角對住地鐵站商戶嘅CCTV係最後可能

清朝債券 中共償還 若不償還 港不屬中

兇器唔係警棍咩？
要職員掂支警棍？

希望有記者查。。。因為封站真係最大嫌疑

我信黑警會打死人

件事唔沉得！

一日冇cctv我都會認定黑警殺左人

話唔定只係普通市民

求炒車

乜方向都搵咗先

我要知真相啊仆街！！！

究竟有冇人係呢幾晚失蹤？

唉好沉重

黑警都係目擊者之一,當CCTV再証實唔到當日發生命案,在場所有黑警都有機會被中共滅口

失蹤青少年=死
呢個好肯定

會唔會有堆填區出入紀錄， cctv?

在場既黑警恭喜你,你地好快落地獄,同你講定bye bye, 因為中共唔會俾人說出真相

估唔到已經黑暗到咁……

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊
[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

今日荃灣汀九仲有單縱火燒車
會唔會就係用嗰架車嚟運

朋友家人應該知佢嗰日有去發夢？就算家人唔知，點都有一兩個朋友知啩，事後失咗蹤，又唔喺新屋嶺，無啦啦又話浮屍又驅鬼又跳樓，如果我係朋友我一定會出聲！

可能集齊當晚黑警去旅行，上同架車，送埋個司機撞車陪葬

求殯儀業巴絲幫手睇睇

朋友會出聲，下個星期就會浮上水面，但朋友家人可以做咩？

求求各位學生廣傳/留意下開學之後有冇同學突然死亡/轉學/唔返
有既話請聯絡同相關人士熟既朋友或家人
唔該

另外如果有任何人既朋友失蹤太耐都留意下

有無手足係佢朋友？

還返個真相、還返啲手足畀我哋啊

呢幾日真係好多後生的過左身

通常爆出黎 下場最少係被捕

以後唔好再叫黑警
叫 殺人兇手 強姦犯

有冇親朋戚友出黎講下

我要真相！
唔好俾件事掉淡呀！！！！

黑警真係會打死人嫁！

太子肯定有事發生

黑警有咩做唔出

又學法國黑警 Steve案件 殺咗人就掉落河

尋找831太子站所有在場人士

😠😢😢😠😠推

唉

驗屍有冇可能？法醫有冇機會分辨到屍體係已經死亡再比人掉落樓/海？

香港警察
知法犯法
殺人兇手
仲學人講執法講紀律
最無紀律最無法治就係你地

死黑警、黑警死，妻兒子女死於非命！

越係真實就越係唔想信

只有透過失蹤人父母朋友同事同學出來追查。

或者鼓勵知情者包括警察做污點證人

有個死者嘅家屬已經拉埋滅埋聲啦
屈佢滅魔棍

我信 徐步高都係咁

飛行服務隊？

消防同醫院唔係講大話，係有份幫手，平時一定即刻割，澄清

認同

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

法醫無幾個，好易收買

應該屍都唔會出現架喇

有屍=有人死，無屍=失蹤

仲有上水屠房咁岩有3隻流感豬掉左去堆填區

我懷疑最近幾日區區警力不尋常既調配 好可能掩飾緊一啲野

屌 好撚似 好撚恐怖呀

如果黑警處理屍體，應該得兩種方法，一種係火化，一種係靜靜地掉落海。

後者吳太保險，因為條屍有機會浮返上黎

前者既話……我就吳解釋喇！

我一直懷疑緊新屋嶺可能已經死左人，而班黑警係未想到方法處理屍體，所以林奠先會咁急，因為收埋左條屍已經有屍臭，好可能已經遮吳到

大家可以幫手留意下火化場個期，因為太夜開爐係會犯環保例，所以黑警就唯有插隊火化，如果火化期無啦啦有人插隊，條屍係無名仕，就應該有古怪

有冇人在831太子現場受傷者或目到後不適，想對港鐵申請索償？
這是唯一可能保留到當日港鐵太子cctv 的真相！
義務提供法律意見！
2865 0668 Vincent Yuen
羅合夥人律師事務所

越推越驚

1998年全香港法醫得20人

依樣有d難，入堆填區要有飛仔，警察無啦啦邊度黎飛仔入去？

612 721 811 831

收到警犬高層風 已經比買安家費死者家屬 據報成7位數 作為掩口費

黑警有咩唔得

一定唔會係比錢了事，最差的掩口手段，買起佢全家都唔會比錢。

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

希望我哋可以一齊炒車 唔會有人命傷亡

無話吳得，但入堆填區係最差既辦法，掉落海都有機會飄出公海，堆填區就預左日後比人翻案果陣，真係有機會要掘得返出黎

黑警 你地夜晚瞓得着架？希望炒車

咁可能死者全家已經...

推，而家祇有cctv可以救到

無錯，特別單野依家越揚越大，掩口費肯定比極都吳夠……

同埋七位數既錢無啦啦出現係一家人既戶口，銀行果邊一定要過度金管局既KYC同埋AML先得

記者朋友
我跪求你地要幫咁多個死咗嘅義士搵真相

沉冤待雪

不嬲都有類似嘅想法，但我覺得第一個死左後佢地封鎖現場兩個鐘，另外重傷嗰啲都死埋，anyway巴打你講嘅其他嘢都好詳細同合理推斷，推！

tui

你咁樣講我突然間諗起嗰㗎巴士，咪有堆巴士發燒友Book咗架車路過都即刻check佢哋身分證？

香港警察 濫權違法
政府走狗 殺人滅口

推..

咁撚多人睇過條片無人識？

一定一定要推啊 dllm

依家係殺人滅口啊cls

法律如果制裁唔到呢班人

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

慘啦，警察咁大壓力，好驚佢地會搞到抑鬱

幫推
要還原831太子真相呀

地鐵職員點會睇唔到有人重傷？之後被人調站就自己都知道咩事

推！！！

屌你老母
班黑警咁撚樣每晚都可以訓得著?

千祈唔好分化！

pushh

隔離埠都有唔少，話欠賭債跳樓

越嚟越驚最後會有人用呢d方法殺警再潛逃台灣

同埋有冇出去發夢又消失左但係通過社交軟件同朋友講話番大陸玩嘅人，最後失聯？好可能係送去新屋嶺嘅人，被人虐待，咩手機密碼都會比，最後男嘅可能虐打致死，女嘅被強姦毀埋屍體⋯⋯最後用社交軟件報平安⋯⋯留意身邊失蹤嘅朋友親人啊！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

太子就三個以上，新屋嶺就唔知啦

831 一定要知道真相

都係嗰句，如果係Fake news 唔會講到今日，立場唔會出Post。你哋唔信可以自己Search 吓新聞。依單已進入司法程序，最詭異
依單點解詭異，因佢同時滿足3項條件，1.死者21歲 2.被棍打死 3.事發在831後一日，基本上可以百分百肯定係同831有關，有無咁巧合？

荔枝角好多工廈有焚化爐

無Cctv交出黎
當死左人處理

以為邊撚個吳太

佢而家藉着撤回或者扮做嘢咁就開始搶番晒八月尾九月頭發生過嘅事嘅焦點，我哋絕對唔可以俾佢搶走左焦點

第一：要全力追究返警察扮示威者用過嘅武器同埋扔汽油彈（包括開真槍）；
第二：全力去幫手令到用法律拎到條831 MTR CCTV片出嚟；
第三：全力推9月8嘅遊行集會請願；
第四：全力向香港同埋國外做文宣，以表達香港人嘅訴求同埋對黑警濫暴嘅宣傳
第五：不割蓆、不分化

五大訴求 缺一不可

唔妥當，應該話大陸送樓比佢，一世無憂，翻到大陸後唔存在控制問題

我同意有最少3人消失咗，但呢單案炒車機率好高，個道士可以上庭答辯有得開聲，要嫁禍一定唔會俾佢開聲，除非佢未上庭就死咗，唔係我會信只係巧合。

推呀

push push

三人一定死左，但係唔會關道士嗰單

唔好意思有啲長
#1 第一名手足

#2 第二名手足

我信，黑警落地獄啦

究竟佢地啲家屬 朋友 同學去撚曬邊

當日點解一封地鐵要5條線一齊封？
觀塘線、荃灣線、將軍澳線、港島線及南港島線

5條線通去全港任何地方都有可能，唔一定係太子/荔枝角，因為依兩個站一定會係公眾追查既方向。

港島2條線封防止前線逃走
太子旺角油麻地屬於觀塘線荃灣線，ok

咁封將軍澳線用途係咩？
斷觀塘線已經去唔到將軍澳，同樣地點解東鐵西鐵又完全唔封？

但係有法醫，點呃咁多人/封咁多人把口？

真係出事嘅時候自己搞掂哂啦 仲搵法醫驗咩

黑警錯手殺咗人，你估佢地會唔知死亡原因？
根本唔打算經正常途徑處理，法醫更加冇必要

但係話差佬老屈意外死亡，
意外死亡要用法醫查死因

有兩個中學生發學日 學校發通告話自殺

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

推到果晚荔枝角既cctv出黎！！！！！！

死者家屬要勇敢發聲

堆填區

唔好俾佢過到骨！！！！
宜家黑警搞出人命 打死人呀！！！！

荔枝角cctv可能係關鍵！

屌

太子站根本重恐怖過天安門
天安門都重有外媒遠距離影到
太子站根本變左密室
任何證據都消毀曬
連屍都唔比你見到

pushhh

地鐵站成日都好臭
埋左都唔出奇

612 721 811 831 903

大型箱

航拍機觀察到今日有三架貨櫃入輔警總部，唔知裡面裝乜。

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢
不圍警署

發夢要捉左條友迫佢交出， 個夢好得人驚

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

Pish

⭐⭐⭐ 重要 ⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站CCTV，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡😡😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人Contact義務律師！☹️☹️☹️

其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐🤐🤐

港鐵每7-28日就會清一次CCTV，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，WhatsApp、FB、IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火：9819 0979
2. 民陣：6549 9452
3. 民權：9463 2945

-差佬自己做返

我諗唔洗用貨櫃的

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

點解香港人要奈佢唔何
一定要拎到真相呀呢單野！
要班狗填命！！

如果搵當晚該站出口附近嘅商店嘅CCTV 得唔得？

解放軍醫院？

好恐怖

如果要同家屬講數／禁錮 都要畀條屍佢地睇 所以我估應該點都去過殮房

推呀黑警死全家

數都唔洗講，

假設你死左，你兩日無返屋企，你屋企人會點？咪又係報警。。。

如果係真，班狗一世厲鬼纏身，禍及家人，唔好唔信邪

出左聲先最安全

on9 爆出黎先最安全。全人類焦點黎

屍都無。驗咩？

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

一定有死人
搞咁耐根本係唔尋常

唔好唔記得
今日既罪案係由熟悉犯案手法既警察造成
佢地可以盡量避免有絲索留低係任何犯罪現場

831事件一定要置頂！！！大家幫手推

時間無多！ 831事件一定要置頂！！！大家幫手推

推比記者

既然真相石沉大海，我地唯有信未知個一部分

一係就出嚟解釋、證據

唔知有冇幫助，我記得睇RTHK/蘋果youtube live既時候，係拘捕後開始趕記者上地面，期間記者當然半推半就拖左一段時間先上地面，果段live係影到有多名警員進入左港鐵太子站控制室。基於唔肯定控制室本身有幾多名港鐵職員，好難講話警方係咪趕晒啲職員出黎；而至於佢地咁多人入去做乜？真係得佢地先知。推測幾個大方向：

保護控制室設備？明明已有大批警員在場游緊, 門外警員亦唔見得係做緊戒備設防。

因重大事故及多人被捕而需要借用控制室做指揮室？據我記憶，過住咁多次港鐵事件甚至721都冇咁緊張要咁多人入控制室。而且，個站咁大，咁多警察要分隔出一個空間俾指揮官傾野、分派任務係更容易、更方便。冇必要佔控制室出出入入做指揮。

入控制室唔係做指揮咁做乜？恕我門外漢，以下係我胡亂猜測既可能性，有錯請指正：
1）控制太子站各出入口；
2）觀察CCTV即時影像，追捕仍未被拘捕，包括站內、車廂內、路軌內；
3）翻看CCTV，以讓指揮官知道剛才發生過乜事，可能包括但不限於：翻看拘捕過程證實有冇影到誰是「兇手」、翻看有冇入進入路軌逃去；
4）暫停錄影CCTV甚至刪除CCTV記錄

以上都只係猜測，希望幫到大家一齊砌返個真相出黎

未有真相都會繼續推

［法律］+［撞鬼］搵到逼黨鐵交cctv方法（二）！請推多幾次此po，5001評+4千幾like評都可以沉，撞鬼！

推呀！

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

痛心疾首

推到有831目擊者出嚟為止
求吓大家出嚟幫吓手

似樣了

佢要運走，用特別車去其他站都得。

謀殺

生要見人 死要見屍 毋忘831

推呀
一定要有cctv

831831831831

的確除左死人, 真係諗唔到其他要封站咁耐既原因

本身可能有救嘅人比政府害死左 呢個係總結

非常合理既推論

唔怪得fa要面壁
好大機會下面已經斷左氣
唔俾得佢地落去睇

還我831真相

咁啱消防又話數錯人 又封站 一定係有不可告人嘅秘密

推。

共有多少人死呢?
還有在警署和新屋嶺扣押後打死的,
又有多少人呢?

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

P牌幫推 呢個方向似乎正確 我地一定要搵到真相 dklm!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！

屌你好恐怖，一定要推

推呀屌！！！！831！！
唔可以俾義士死於不明不白！

上面果單用拖鞋打死人，已經夠荒謬。你信唔信？
萬一遇難者家屬，想報料，又被IT狗check到
結果送埋佢地入去。
班傳謀自然咪搵唔到佢地

831太子
我要cctv

好撚心寒

出左聲 起碼人身安全受威脅個陣會有人知 成班一齊睇實有無三長兩短
唔出聲 真相就會同條屍一樣消失

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

同大陸正式接軌

當死者未死，先直送新屋嶺，再送去沙嶺當係無名屍體埋葬，又或是直送大陸，人間蒸發